今次個底係1萬9

侵侵要收雜總皮，香港九龍新界冇得避
咁撚多大陸股，g爆起上黎香港都食到應一應

雲兄暴力救市
各位ching好入定牛call啦
快~

ching面對現實啦

又救

馬神救市？

今日絕對唔會跌700點貢少

只會跌600更少

投降咪19000
唔投降可能得9000

15300

死貓彈，唔好中計